不再潛而默化 提倡分開Wahian 華人 同 Chinese中國人

要令種族同國籍喺英語上割席

等大陸唔再走灰色地帶將中國同華人益關係掛勾

就係要分那麼細

Support
中國人就係中國人！唔好認做華人唔該！